晚餐：01062017

帶子

眼花？

陳慧琳嘅帶子

好大

烚蘿蔔?

腩汁

你好正

屌 我睇左3次都係睇到帶子

弘b自己煮架？

吉好 係呀

咁早起身

我喺梳化瞓著咗

小心冷襯 我心痛

女神煮野食？不了，冇胃口